#!/usr/bin/env python
# encoding: utf-8

import create_all_combinations_test


def build(bld):
    bld.program(features='cxx',
                source='bo_functions.cpp',
                includes='. .. ../../',
                target='bo_functions',
                uselib='BOOST EIGEN TBB LIBCMAES NLOPT',
                use='limbo')
    bld.program(features='cxx test',
                source='test_gp.cpp',
                includes='. .. ../../',
                target='test_gp',
                uselib='BOOST EIGEN TBB',
                use='limbo')
    bld.program(features='cxx test',
                source='test_init_functions.cpp',
                includes='. .. ../../',
                target='test_init_functions',
                uselib='BOOST EIGEN TBB LIBCMAES NLOPT',
                use='limbo')
    bld.program(features='cxx test',
                source='test_optimizers.cpp',
                includes='. .. ../../',
                target='test_optimizers',
                uselib='BOOST EIGEN TBB LIBCMAES',
                use='limbo')
    bld.program(features='cxx test',
                source='test_macros.cpp',
                includes='. .. ../../',
                target='test_macros',
                uselib='BOOST EIGEN TBB',
                use='limbo')
    bld.program(features='cxx',
                source='boptimizer.cpp',
                includes='. .. ../../',
                target='boptimizer',
                uselib='BOOST EIGEN TBB LIBCMAES NLOPT',
                use='limbo')
    if bld.env.DEFINES_NLOPT:
        bld.program(features='cxx test',
                    source='test_nlopt.cpp',
                    includes='. .. ../../',
                    target='test_nlopt',
                    uselib='BOOST EIGEN TBB NLOPT',
                    use='limbo')
    if bld.env.DEFINES_LIBCMAES:
        bld.program(features='cxx test',
                    source='test_cmaes.cpp',
                    includes='. .. ../../',
                    target='test_cmaes',
                    uselib='BOOST EIGEN TBB LIBCMAES',
                    use='limbo')


def build_extensive_tests(ctx):
    create_all_combinations_test.create(ctx)
